[突發本土]香港青年與中年巴士即場rap battles

簡直係香港有嘻哈
無諗過喺香港都可以好有愛
大家用hip hop/ rap 解決代溝 打成一遍
做到真正嘅共融社會

屌那星 成2017都重有呢啲咁矇嘅片